其實RF家用美容儀真係幾有效

用咗一年 中間因為要搽藥曾經停過
呢幾個月用翻 真係好正
feel到皮膚嫩咗緊咗 特別係毛孔細咗
襯後生保養 但唔好期待佢係皮膚科級別 唔會等於拉皮效果

要好密好勤力好持續

絲打用邊部 我用Tripolar Stop

我都係，你通常幾耐用一次？

咁密？ 啲人話用得多好似會溶脂？

皮膚敏感用到?

絲打用完tripollar會唔會出痘痘？